有無人襯blackfriday買laptop

討論下買咩同係邊買

Black friday係美國送嚟香港？

同問

係 但我落灣仔睇完又想直接買 blackf有折d機款唔啱我

已經買了，Alienware 17R4 (i7+1070OC+FHD_IPS+16G_Ram+雙硬盤）

稅後$9800港幣

有冇link